馬爾代夫確診首兩宗武漢肺炎病例

The Maldives on Saturday reported its first two confirmed cases of the new coronavirus.
The two infected people are employees at a tourist resort and are believed to have caught the disease from an Italian tourist who has returned to Italy and tested positive there.
Both are showing symptoms but are in stable condition in a quarantine facility just outside Malé, the island capital of the Indian Ocean archipelago, a health ministry official told Reuters.

馬達加斯加封島未

當地手足